頭柱香都暫停來説你覺得

黃大仙打算點懲罰香港？